# 社区激活及绑定

目前阶段，我们已经为超过2000+项目的推特主账号与其NFT合约地址进行绑定，即项目方只需要下载插件后，登陆自己的官推账户，并进行任意一个钱包的链接，即可进行该项目的管理页面

未绑定的社区，可以通过私信我们的官推：https://twitter.com/Letusmeme3 ，或者DC开票：https://discord.gg/8h344HNWcu的方式联系我们。并提供给我们以下内容：

1. 官推链接&#x20;
2. 合约地址&#x20;

即可进行绑定。
